# Translation of Social Integration for BlueSky in Chinese (Taiwan)
# Copyright (C) 2026 Geoffrey Crofte
# This file is distributed under the GPLv2 or later.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Social Integration for BlueSky 2.0.2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/social-integration-for-bluesky\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan)\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2026-02-25T10:44:54+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2026-02-25 12:00+0000\n"
"X-Generator: WP-CLI 2.10.0\n"
"X-Domain: social-integration-for-bluesky\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. Plugin Name of the plugin
#: social-integration-for-bluesky.php
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:68
#: templates/admin/settings-page.php:20
msgid "Social Integration for BlueSky"
msgstr "BlueSky 社群整合"

#. Description of the plugin
#: social-integration-for-bluesky.php
msgid "Integrates BlueSky social features into WordPress including: Post New Articles on BlueSky for you, Shortcode for Profile Card, and Widget to display your last posts. You can also use shortcodes <code>[bluesky_profile]</code> and <code>[bluesky_last_posts]</code>."
msgstr "將 BlueSky 社群功能整合至 WordPress，包括：自動將新文章發佈到 BlueSky、個人檔案卡片的 shortcode，以及顯示最新貼文的 widget。您也可以使用 shortcode <code>[bluesky_profile]</code> 和 <code>[bluesky_last_posts]</code>。"

#. Author of the plugin
#: social-integration-for-bluesky.php
msgid "Geoffrey Crofte"
msgstr "Geoffrey Crofte"

#. Author URI of the plugin
#: social-integration-for-bluesky.php
msgid "https://geoffreycrofte.com"
msgstr "https://geoffreycrofte.com"

#: classes/BlueSky_Account_Manager.php:68
msgid "BlueSky migration failed: %s"
msgstr "BlueSky 遷移失敗：%s"

#: classes/BlueSky_Account_Manager.php:254
msgid "Account handle is required."
msgstr "帳號代號為必填。"

#: classes/BlueSky_Account_Manager.php:257
msgid "App password is required."
msgstr "應用程式密碼為必填。"

#: classes/BlueSky_Account_Manager.php:268
msgid "An account with handle \"%s\" already exists."
msgstr "代號為「%s」的帳號已存在。"

#: classes/BlueSky_Account_Manager.php:282
#: classes/BlueSky_Account_Manager.php:414
msgid "Failed to encrypt app password."
msgstr "無法加密應用程式密碼。"

#: classes/BlueSky_Account_Manager.php:325
#: classes/BlueSky_Account_Manager.php:368
#: classes/BlueSky_Account_Manager.php:393
msgid "Account not found."
msgstr "找不到帳號。"

#: classes/BlueSky_Activity_Logger.php:137
msgid "%s ago"
msgstr "%s前"

#: classes/BlueSky_Admin_Actions.php:25
msgid "Security check failed."
msgstr "安全性驗證失敗。"

#: classes/BlueSky_Admin_Actions.php:36
msgid "Successfully logged out from Bluesky."
msgstr "已成功從 Bluesky 登出。"

#: classes/BlueSky_Admin_Actions.php:43
msgid "Logout failed. Please try again."
msgstr "登出失敗，請再試一次。"

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:99
msgid "The Bluesky account %s needs re-authentication. <a href=\"%s\">Update credentials</a>"
msgstr "Bluesky 帳號 %s 需要重新驗證。<a href=\"%s\">更新憑證</a>"

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:114
msgid " ...and %d more"
msgstr " ...還有 %d 個"

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:118
msgid "Bluesky accounts %s need re-authentication. <a href=\"%s\">Update credentials</a>"
msgstr "Bluesky 帳號 %s 需要重新驗證。<a href=\"%s\">更新憑證</a>"

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:162
#: classes/BlueSky_Error_Translator.php:174
msgid "Bluesky requests paused due to repeated errors. Will resume automatically."
msgstr "由於重複發生錯誤，Bluesky 請求已暫停，將會自動恢復。"

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:195
#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:222
#: classes/BlueSky_Error_Translator.php:165
msgid "Syndicating to Bluesky..."
msgstr "正在同步到 Bluesky..."

#. translators: %d: number of accounts
#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:205
msgid "Successfully syndicated to %d Bluesky account."
msgid_plural "Successfully syndicated to %d Bluesky accounts."
msgstr[0] "已成功同步到 %d 個 Bluesky 帳號。"

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:223
msgid "Syndication failed:"
msgstr "同步失敗："

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:225
#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:272
msgid "Unknown error"
msgstr "未知錯誤"

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:229
msgid "Failed to syndicate to Bluesky."
msgstr "無法同步到 Bluesky。"

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:235
#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:228
msgid "Retry now"
msgstr "立即重試"

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:238
msgid "Will retry automatically."
msgstr "將自動重試。"

#. translators: %d: retry attempt number
#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:249
msgid "Retrying syndication to Bluesky (attempt %d)..."
msgstr "正在重試同步到 Bluesky（第 %d 次嘗試）..."

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:260
msgid "Partial syndication:"
msgstr "部分同步："

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:265
msgid "Posted successfully"
msgstr "發佈成功"

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:280
msgid "Retry failed accounts"
msgstr "重試失敗的帳號"

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:283
msgid "Will retry failed accounts automatically."
msgstr "將自動重試失敗的帳號。"

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:292
msgid "Syndication paused due to API issues. Will retry automatically in 15 minutes."
msgstr "由於 API 問題，同步已暫停，將在 15 分鐘後自動重試。"

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:299
msgid "Syndication paused due to rate limiting. Will retry automatically when limit resets."
msgstr "由於速率限制，同步已暫停，將在限制重設後自動重試。"

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:358
msgid "Invalid post or insufficient permissions."
msgstr "無效的文章或權限不足。"

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:375
msgid "No accounts found to retry."
msgstr "找不到可重試的帳號。"

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:386
msgid "Syndication retry scheduled."
msgstr "已排程重新同步。"

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:403
msgid "Bluesky"
msgstr "Bluesky"

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:432
msgid "Syndicating..."
msgstr "同步中..."

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:436
msgid "Syndicated"
msgstr "已同步"

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:441
msgid "Failed"
msgstr "失敗"

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:442
msgid "Retry"
msgstr "重試"

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:447
msgid "Partially syndicated"
msgstr "部分已同步"

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:451
msgid "Waiting for cooldown"
msgstr "等待冷卻中"

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:455
#: classes/BlueSky_Health_Dashboard.php:212
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1390
msgid "Rate limited"
msgstr "已達速率限制"

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:479
msgid "Invalid notice key."
msgstr "無效的通知金鑰。"

#: classes/BlueSky_AJAX_Service.php:59
msgid "Could not fetch posts"
msgstr "無法取得貼文"

#: classes/BlueSky_AJAX_Service.php:76
msgid "Could not fetch profile"
msgstr "無法取得個人檔案"

#: classes/BlueSky_AJAX_Service.php:152
#: classes/BlueSky_AJAX_Service.php:188
msgid "Unauthorized"
msgstr "未授權"

#: classes/BlueSky_AJAX_Service.php:193
msgid "Account manager not available"
msgstr "帳號管理員不可用"

#: classes/BlueSky_AJAX_Service.php:203
msgid "Discussion account updated."
msgstr "討論帳號已更新。"

#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:86
#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:132
msgid "Connection to BlueSky failed. Please check your credentials."
msgstr "連線到 BlueSky 失敗，請檢查您的憑證。"

#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:87
#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:133
msgid "Handle or app password is not configured."
msgstr "代號或應用程式密碼尚未設定。"

#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:88
#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:134
msgid "Could not reach BlueSky servers:"
msgstr "無法連線到 BlueSky 伺服器："

#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:89
#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:135
msgid "BlueSky rate limit exceeded. Please wait a few minutes before trying again."
msgstr "已超過 BlueSky 速率限制，請稍候幾分鐘後再試。"

#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:90
#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:136
msgid "Resets at"
msgstr "重設時間"

#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:91
#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:137
msgid "BlueSky requires email 2FA verification. Use an App Password instead to bypass 2FA."
msgstr "BlueSky 需要電子郵件雙重驗證。請改用應用程式密碼來略過雙重驗證。"

#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:92
#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:138
msgid "This BlueSky account has been taken down."
msgstr "此 BlueSky 帳號已被停用。"

#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:93
#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:139
msgid "Invalid handle or password. Please check your credentials."
msgstr "無效的代號或密碼，請檢查您的憑證。"

#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:94
#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:140
msgid "Connection to BlueSky successful!"
msgstr "已成功連線到 BlueSky！"

#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:95
#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:141
msgid "Log out from this account"
msgstr "從此帳號登出"

#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:96
#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:142
msgid "Could not check connection status."
msgstr "無法檢查連線狀態。"

#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:97
#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:143
msgid "Unable to load Bluesky content."
msgstr "無法載入 Bluesky 內容。"

#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:98
#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:144
msgid "Connection failed:"
msgstr "連線失敗："

#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:223
msgid "Successfully syndicated to Bluesky."
msgstr "已成功同步到 Bluesky。"

#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:224
msgid "Successfully syndicated to %d Bluesky accounts."
msgstr "已成功同步到 %d 個 Bluesky 帳號。"

#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:225
msgid "Failed to syndicate to Bluesky accounts: %s"
msgstr "無法同步到 Bluesky 帳號：%s"

#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:226
msgid "Partially syndicated: some accounts failed."
msgstr "部分同步：部分帳號失敗。"

#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:227
#: classes/BlueSky_Error_Translator.php:168
msgid "Retrying syndication to Bluesky..."
msgstr "正在重試同步到 Bluesky..."

#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:229
msgid "Retry failed"
msgstr "重試失敗"

#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:230
msgid "Failed to retry syndication. Please try again."
msgstr "無法重試同步，請再試一次。"

#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:231
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#: classes/BlueSky_Blocks_Service.php:78
#: classes/widgets/BlueSky_Posts_Widget.php:59
#: classes/widgets/BlueSky_Profile_Widget.php:58
msgid "Active Account (default)"
msgstr "使用中帳號（預設）"

#: classes/BlueSky_Blocks_Service.php:227
msgid "Rounded"
msgstr "圓角"

#: classes/BlueSky_Blocks_Service.php:232
msgid "Outline"
msgstr "外框"

#: classes/BlueSky_Blocks_Service.php:236
msgid "Squared"
msgstr "方角"

#: classes/BlueSky_Discussion_Frontend.php:195
#: classes/BlueSky_Discussion_Frontend.php:217
#: classes/BlueSky_Discussion_Metabox.php:133
msgid "Bluesky Discussion"
msgstr "Bluesky 討論"

#: classes/BlueSky_Discussion_Frontend.php:205
#: classes/BlueSky_Discussion_Frontend.php:227
#: classes/BlueSky_Discussion_Metabox.php:233
msgid "View on Bluesky"
msgstr "在 Bluesky 上查看"

#: classes/BlueSky_Discussion_Frontend.php:340
#: classes/BlueSky_Discussion_Renderer.php:518
msgid "No replies yet. Be the first to comment on Bluesky!"
msgstr "尚無回覆，快來成為第一個在 Bluesky 上留言的人！"

#: classes/BlueSky_Discussion_Frontend.php:548
msgid "Reply on Bluesky"
msgstr "在 Bluesky 上回覆"

#: classes/BlueSky_Discussion_Frontend.php:570
#: classes/BlueSky_Discussion_Frontend.php:586
msgid "Show %d reply"
msgid_plural "Show %d replies"
msgstr[0] "顯示 %d 則回覆"

#: classes/BlueSky_Discussion_Frontend.php:581
msgid "Hide replies"
msgstr "隱藏回覆"

#: classes/BlueSky_Discussion_Metabox.php:184
msgid "Loading discussion..."
msgstr "正在載入討論..."

#: classes/BlueSky_Discussion_Metabox.php:203
msgid "No Bluesky post information found."
msgstr "找不到 Bluesky 貼文資訊。"

#: classes/BlueSky_Discussion_Metabox.php:213
msgid "Invalid Bluesky post data."
msgstr "無效的 Bluesky 貼文資料。"

#: classes/BlueSky_Discussion_Metabox.php:242
#: classes/BlueSky_Health_Dashboard.php:136
msgid "Refresh"
msgstr "重新整理"

#: classes/BlueSky_Discussion_Metabox.php:249
msgid "Unlink"
msgstr "取消連結"

#: classes/BlueSky_Discussion_Metabox.php:274
#: classes/BlueSky_Discussion_Metabox.php:306
msgid "Invalid permissions"
msgstr "無效的權限"

#: classes/BlueSky_Discussion_Metabox.php:280
msgid "No Bluesky post information found"
msgstr "找不到 Bluesky 貼文資訊"

#: classes/BlueSky_Discussion_Renderer.php:60
msgid "Likes"
msgstr "讚"

#: classes/BlueSky_Discussion_Renderer.php:73
msgid "Reposts"
msgstr "轉貼"

#: classes/BlueSky_Discussion_Renderer.php:86
msgid "Replies"
msgstr "回覆"

#: classes/BlueSky_Discussion_Renderer.php:99
msgid "Quotes"
msgstr "引用"

#: classes/BlueSky_Discussion_Renderer.php:123
msgid "Discussion on Bluesky"
msgstr "Bluesky 上的討論"

#: classes/BlueSky_Discussion_Renderer.php:326
msgid "Your browser does not support the video tag."
msgstr "您的瀏覽器不支援影片標籤。"

#: classes/BlueSky_Discussion_Renderer.php:392
msgid "%s second ago"
msgid_plural "%s seconds ago"
msgstr[0] "%s 秒前"

#: classes/BlueSky_Discussion_Renderer.php:405
msgid "%s minute ago"
msgid_plural "%s minutes ago"
msgstr[0] "%s 分鐘前"

#: classes/BlueSky_Discussion_Renderer.php:418
msgid "%s hour ago"
msgid_plural "%s hours ago"
msgstr[0] "%s 小時前"

#: classes/BlueSky_Discussion_Renderer.php:431
msgid "%s day ago"
msgid_plural "%s days ago"
msgstr[0] "%s 天前"

#: classes/BlueSky_Discussion_Renderer.php:444
msgid "%s week ago"
msgid_plural "%s weeks ago"
msgstr[0] "%s 週前"

#: classes/BlueSky_Discussion_Renderer.php:456
msgid "%s month ago"
msgid_plural "%s months ago"
msgstr[0] "%s 個月前"

#: classes/BlueSky_Discussion_Renderer.php:491
msgid "Unable to fetch post data from Bluesky."
msgstr "無法從 Bluesky 取得貼文資料。"

#: classes/BlueSky_Error_Translator.php:37
msgid "We couldn't connect to Bluesky. Your credentials may have expired."
msgstr "無法連線到 Bluesky，您的憑證可能已過期。"

#: classes/BlueSky_Error_Translator.php:39
#: classes/BlueSky_Error_Translator.php:66
#: classes/BlueSky_Error_Translator.php:85
msgid "Go to Settings"
msgstr "前往設定"

#: classes/BlueSky_Error_Translator.php:48
msgid "Bluesky is temporarily rate limiting requests. Your post will be retried automatically."
msgstr "Bluesky 暫時限制了請求速率，您的貼文將自動重試。"

#: classes/BlueSky_Error_Translator.php:56
msgid "Couldn't reach Bluesky right now. This is usually temporary. Your post will be retried automatically."
msgstr "目前無法連線到 Bluesky，這通常是暫時性的。您的貼文將自動重試。"

#: classes/BlueSky_Error_Translator.php:64
msgid "The Bluesky handle appears to be invalid. Please check that you entered it correctly."
msgstr "Bluesky 代號似乎無效，請確認您輸入的內容是否正確。"

#: classes/BlueSky_Error_Translator.php:75
msgid "Bluesky couldn't process this request. The post content may have an issue."
msgstr "Bluesky 無法處理此請求，貼文內容可能有問題。"

#: classes/BlueSky_Error_Translator.php:83
msgid "You don't have permission for this action on Bluesky. Your account settings may need updating."
msgstr "您沒有在 Bluesky 上執行此操作的權限，您的帳號設定可能需要更新。"

#: classes/BlueSky_Error_Translator.php:94
msgid "Bluesky is experiencing issues right now. Your post will be retried automatically."
msgstr "Bluesky 目前遇到問題，您的貼文將自動重試。"

#: classes/BlueSky_Error_Translator.php:114
msgid "Something went wrong while connecting to Bluesky. Please try again."
msgstr "連線到 Bluesky 時發生錯誤，請再試一次。"

#: classes/BlueSky_Error_Translator.php:120
msgid "We couldn't post to Bluesky right now. Your post will be retried automatically."
msgstr "目前無法發佈到 Bluesky，您的貼文將自動重試。"

#: classes/BlueSky_Error_Translator.php:126
msgid "We couldn't load Bluesky content right now. Please try refreshing the page."
msgstr "目前無法載入 Bluesky 內容，請嘗試重新整理頁面。"

#: classes/BlueSky_Error_Translator.php:133
msgid "Something went wrong with the Bluesky connection. Please try again."
msgstr "Bluesky 連線發生問題，請再試一次。"

#: classes/BlueSky_Error_Translator.php:148
msgid "Bluesky requests are paused due to repeated errors. They'll resume automatically."
msgstr "由於重複發生錯誤，Bluesky 請求已暫停，將會自動恢復。"

#: classes/BlueSky_Error_Translator.php:151
msgid "Bluesky connection is healthy."
msgstr "Bluesky 連線正常。"

#: classes/BlueSky_Error_Translator.php:171
msgid "Rate limited — will retry automatically."
msgstr "已達速率限制 — 將自動重試。"

#: classes/BlueSky_Error_Translator.php:177
msgid "Successfully posted to Bluesky."
msgstr "已成功發佈到 Bluesky。"

#: classes/BlueSky_Error_Translator.php:180
msgid "Couldn't post to Bluesky."
msgstr "無法發佈到 Bluesky。"

#: classes/BlueSky_Error_Translator.php:183
msgid "Posted to some Bluesky accounts. Some accounts had issues."
msgstr "已發佈到部分 Bluesky 帳號，某些帳號遇到問題。"

#: classes/BlueSky_Error_Translator.php:186
msgid "Unknown syndication status."
msgstr "未知的同步狀態。"

#: classes/BlueSky_Health_Dashboard.php:51
msgid "Bluesky Integration Health"
msgstr "Bluesky 整合健康狀態"

#: classes/BlueSky_Health_Dashboard.php:76
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1359
msgid "Account Status"
msgstr "帳號狀態"

#: classes/BlueSky_Health_Dashboard.php:87
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1409
msgid "No accounts configured."
msgstr "尚未設定任何帳號。"

#: classes/BlueSky_Health_Dashboard.php:93
msgid "Last Syndication"
msgstr "上次同步"

#: classes/BlueSky_Health_Dashboard.php:99
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1418
msgid "API Health"
msgstr "API 健康狀態"

#: classes/BlueSky_Health_Dashboard.php:105
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1444
msgid "Cache Status"
msgstr "快取狀態"

#: classes/BlueSky_Health_Dashboard.php:111
msgid "Pending Retries"
msgstr "待重試"

#: classes/BlueSky_Health_Dashboard.php:117
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1508
msgid "Recent Activity"
msgstr "最近活動"

#: classes/BlueSky_Health_Dashboard.php:128
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1524
msgid "No recent activity recorded."
msgstr "沒有記錄到最近的活動。"

#: classes/BlueSky_Health_Dashboard.php:138
msgid "View detailed health"
msgstr "查看詳細健康狀態"

#: classes/BlueSky_Health_Dashboard.php:185
msgid "No recent syndication"
msgstr "沒有最近的同步"

#: classes/BlueSky_Health_Dashboard.php:186
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1438
msgid "All systems operational"
msgstr "所有系統運作正常"

#: classes/BlueSky_Health_Dashboard.php:209
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1386
msgid "Circuit open"
msgstr "斷路器開啟"

#: classes/BlueSky_Health_Dashboard.php:215
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1394
msgid "Auth issue"
msgstr "驗證問題"

#: classes/BlueSky_Health_Dashboard.php:218
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:783
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1398
msgid "Active"
msgstr "使用中"

#: classes/BlueSky_Health_Dashboard.php:248
msgid "Circuit open for: %s"
msgstr "斷路器開啟：%s"

#: classes/BlueSky_Health_Dashboard.php:259
msgid "Profile and posts cached"
msgstr "個人檔案與貼文已快取"

#: classes/BlueSky_Health_Dashboard.php:261
msgid "Profile cached, posts not cached"
msgstr "個人檔案已快取，貼文未快取"

#: classes/BlueSky_Health_Dashboard.php:263
msgid "Posts cached, profile not cached"
msgstr "貼文已快取，個人檔案未快取"

#: classes/BlueSky_Health_Dashboard.php:265
msgid "No cache active"
msgstr "沒有啟用快取"

#: classes/BlueSky_Health_Dashboard.php:285
msgid "%d post pending"
msgid_plural "%d posts pending"
msgstr[0] "%d 篇貼文待處理"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:47
#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:96
msgid "Bluesky accounts configured"
msgstr "已設定的 Bluesky 帳號"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:52
msgid "Bluesky credentials valid"
msgstr "Bluesky 憑證有效"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:57
msgid "Bluesky API connections"
msgstr "Bluesky API 連線"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:76
msgid "No Bluesky accounts configured"
msgstr "尚未設定 Bluesky 帳號"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:79
#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:99
#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:208
#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:233
msgid "Performance"
msgstr "效能"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:84
msgid "Your site is not currently connected to any Bluesky accounts. To enable syndication and display features, add at least one account in the plugin settings."
msgstr "您的網站目前未連結任何 Bluesky 帳號。若要啟用同步與顯示功能，請在外掛設定中新增至少一個帳號。"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:89
#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:163
msgid "Go to Bluesky Settings"
msgstr "前往 Bluesky 設定"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:105
msgid "Your site is connected to %d Bluesky account."
msgid_plural "Your site is connected to %d Bluesky accounts."
msgstr[0] "您的網站已連結 %d 個 Bluesky 帳號。"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:141
msgid "Bluesky accounts need re-authentication"
msgstr "Bluesky 帳號需要重新驗證"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:144
#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:173
msgid "Security"
msgstr "安全性"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:150
msgid "%d Bluesky account has authentication errors and needs to be re-authenticated:"
msgid_plural "%d Bluesky accounts have authentication errors and need to be re-authenticated:"
msgstr[0] "%d 個 Bluesky 帳號有驗證錯誤，需要重新驗證："

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:170
msgid "All Bluesky credentials valid"
msgstr "所有 Bluesky 憑證有效"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:178
msgid "All Bluesky accounts are properly authenticated and ready to use."
msgstr "所有 Bluesky 帳號已正確驗證，可以使用。"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:205
msgid "Bluesky API requests paused"
msgstr "Bluesky API 請求已暫停"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:214
msgid "%d Bluesky account has experienced repeated API failures and is currently in a cooldown period:"
msgid_plural "%d Bluesky accounts have experienced repeated API failures and are currently in cooldown periods:"
msgstr[0] "%d 個 Bluesky 帳號遇到重複的 API 失敗，目前正在冷卻期間："

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:222
msgid "Requests to these accounts will resume automatically after the cooldown period expires (15 minutes). This is normal behavior when the API is experiencing issues."
msgstr "這些帳號的請求將在冷卻期結束後（15 分鐘）自動恢復。這是 API 遇到問題時的正常行為。"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:230
msgid "Bluesky API connections healthy"
msgstr "Bluesky API 連線正常"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:238
msgid "All Bluesky accounts are responding normally with no circuit breaker activations."
msgstr "所有 Bluesky 帳號回應正常，未觸發任何斷路器。"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:261
msgid "Plugin Version"
msgstr "外掛版本"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:265
msgid "Account Count"
msgstr "帳號數量"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:269
msgid "API Endpoint"
msgstr "API 端點"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:273
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:507
msgid "Cache Duration"
msgstr "快取時間"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:275
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1753
msgid "%d minute"
msgid_plural "%d minutes"
msgstr[0] "%d 分鐘"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:280
msgid "Action Scheduler"
msgstr "Action Scheduler"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:282
msgid "Available"
msgstr "可用"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:283
msgid "Not available"
msgstr "不可用"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:293
msgid "Connected"
msgstr "已連線"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:294
msgid "Paused (too many errors)"
msgstr "已暫停（錯誤過多）"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:297
msgid "Yes — waiting before retrying"
msgstr "是 — 等待後重試"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:298
msgid "No"
msgstr "否"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:302
msgid "Account: %s"
msgstr "帳號：%s"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:306
msgid "API Status: %s | Throttled: %s"
msgstr "API 狀態：%s | 限流：%s"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:315
msgid "Bluesky Integration"
msgstr "Bluesky 整合"

#. translators: %s is the error message
#: classes/BlueSky_Helpers.php:100
msgid "BlueSky Error: %s"
msgstr "BlueSky 錯誤：%s"

#: classes/BlueSky_Helpers.php:128
#: classes/BlueSky_Helpers.php:171
msgid "OpenSSL encryption is not available on your server."
msgstr "您的伺服器不支援 OpenSSL 加密。"

#: classes/BlueSky_Helpers.php:149
msgid "Encryption failed. Please check your server configuration."
msgstr "加密失敗，請檢查您的伺服器設定。"

#. translators: %s is the error message
#: classes/BlueSky_Helpers.php:157
msgid "Encryption failed: %s"
msgstr "加密失敗：%s"

#: classes/BlueSky_Helpers.php:184
msgid "Invalid encrypted data format."
msgstr "無效的加密資料格式。"

#: classes/BlueSky_Helpers.php:190
msgid "Corrupted encrypted data."
msgstr "加密資料已損毀。"

#: classes/BlueSky_Helpers.php:205
msgid "Decryption failed. The data might be corrupted or the encryption key has changed."
msgstr "解密失敗。資料可能已損毀或加密金鑰已變更。"

#. translators: %s is the error message
#: classes/BlueSky_Helpers.php:213
msgid "Decryption failed: %s"
msgstr "解密失敗：%s"

#: classes/BlueSky_Post_Metabox.php:175
#: blocks/bluesky-pre-publish-panel.js:305
#: blocks/bluesky-sidebar-panel.js:268
msgid "Bluesky Syndication"
msgstr "Bluesky 同步"

#: classes/BlueSky_Post_Metabox.php:226
#: blocks/bluesky-pre-publish-panel.js:317
#: blocks/bluesky-sidebar-panel.js:277
msgid "Syndication is globally paused."
msgstr "同步已全域暫停。"

#: classes/BlueSky_Post_Metabox.php:227
#: blocks/bluesky-pre-publish-panel.js:322
#: blocks/bluesky-sidebar-panel.js:282
msgid "Manage in Settings"
msgstr "在設定中管理"

#: classes/BlueSky_Post_Metabox.php:236
msgid "Don't syndicate this post on Bluesky"
msgstr "不要將此文章同步到 Bluesky"

#: classes/BlueSky_Post_Metabox.php:245
msgid "Check to avoid sending the post on Bluesky. Uncheck to send this post on Bluesky."
msgstr "勾選以避免將文章發送到 Bluesky。取消勾選以將此文章發送到 Bluesky。"

#: classes/BlueSky_Post_Metabox.php:277
#: blocks/bluesky-pre-publish-panel.js:145
#: blocks/bluesky-sidebar-panel.js:220
msgid "Syndicate to:"
msgstr "同步至："

#: classes/BlueSky_Post_Metabox.php:411
#: classes/BlueSky_Post_Metabox.php:442
msgid "Invalid nonce"
msgstr "無效的 nonce"

#: classes/BlueSky_Post_Metabox.php:416
#: classes/BlueSky_Post_Metabox.php:449
msgid "Insufficient permissions"
msgstr "權限不足"

#: classes/BlueSky_Post_Metabox.php:541
msgid "Post Text:"
msgstr "貼文內容："

#: classes/BlueSky_Post_Metabox.php:547
msgid "Characters: %d / 300"
msgstr "字元數：%d / 300"

#: classes/BlueSky_Post_Metabox.php:561
msgid "Link Card:"
msgstr "連結卡片："

#: classes/BlueSky_Post_Metabox.php:602
msgid "No image found. The post will include a text link instead of a link card."
msgstr "找不到圖片。文章將包含文字連結，而非連結卡片。"

#: classes/BlueSky_Render_Front.php:416
#: classes/BlueSky_Render_Front.php:539
msgid "BlueSky Social Card of %s"
msgstr "%s 的 BlueSky 社群卡片"

#: classes/BlueSky_Render_Front.php:494
msgid "Unable to fetch BlueSky profile."
msgstr "無法取得 BlueSky 個人檔案。"

#: classes/BlueSky_Render_Front.php:726
#: templates/frontend/skeleton-posts-list.php:17
msgid "Loading Bluesky Posts"
msgstr "正在載入 Bluesky 貼文"

#: classes/BlueSky_Render_Front.php:761
msgid "Loading Bluesky Profile"
msgstr "正在載入 Bluesky 個人檔案"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:56
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:72
msgid "BlueSky Settings"
msgstr "BlueSky 設定"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:95
msgid "BlueSky Account Settings"
msgstr "BlueSky 帳號設定"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:112
#: templates/admin/settings-page.php:40
msgid "Feed Options"
msgstr "動態牆選項"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:128
msgid "BlueSky Discussions Settings"
msgstr "BlueSky 討論設定"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:362
msgid "Account \"%s\" added and authenticated."
msgstr "帳號「%s」已新增並完成驗證。"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:369
msgid "Account \"%s\" added but could not authenticate. Check credentials."
msgstr "帳號「%s」已新增，但無法完成驗證。請檢查憑證。"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:443
msgid "BlueSky Handle"
msgstr "BlueSky 代號"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:451
msgid "BlueSky Password"
msgstr "BlueSky 密碼"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:459
msgid "Multi-Account Support"
msgstr "多帳號支援"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:467
msgid "Number of Posts to Display"
msgstr "顯示貼文數量"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:475
msgid "Do not display replies"
msgstr "不顯示回覆"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:483
msgid "Do not display reposts"
msgstr "不顯示轉貼"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:491
msgid "Do not display embeds"
msgstr "不顯示嵌入內容"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:499
msgid "Do not display counters"
msgstr "不顯示計數器"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:515
msgid "Enable Bluesky Discussions"
msgstr "啟用 Bluesky 討論"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:523
msgid "Discussion Thread Source"
msgstr "討論串來源"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:531
msgid "Display Multiple Levels of Replies"
msgstr "顯示多層回覆"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:539
msgid "Collapse Nested Replies by Default"
msgstr "預設收合巢狀回覆"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:547
msgid "Display Like and Share Counters"
msgstr "顯示按讚與分享計數器"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:555
msgid "Display Reply Links"
msgstr "顯示回覆連結"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:563
msgid "Display Images and Attachments"
msgstr "顯示圖片與附件"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:598
msgid "Enter your BlueSky account details to enable social integration."
msgstr "輸入您的 BlueSky 帳號資訊以啟用社群整合。"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:613
msgid "Start customizing how your feed and profile card are displayed."
msgstr "開始自訂動態牆與個人檔案卡片的顯示方式。"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:628
msgid "Display Bluesky discussions on your posts. This feature only works for posts that have been syndicated to Bluesky."
msgstr "在您的文章下方顯示 Bluesky 討論。此功能僅適用於已同步到 Bluesky 的文章。"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:649
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:873
msgid "Your e-mail address or Bluesky handle (e.g. user.bsky.social)."
msgstr "您的電子郵件地址或 Bluesky 代號（例如 user.bsky.social）。"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:678
msgid "Leave empty to keep the current password."
msgstr "留空以保留目前的密碼。"

#. translators: %1$s opening link tag, %2$s the closing link tag, %3$s new line insertion
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:689
msgid "Instead of using your password, you can use an %1$sApp Password%2$s available on BlueSky.%3$sNo need to authorize access to your direct messages, this plugin does not need it."
msgstr "您可以使用 BlueSky 上的%1$s應用程式密碼%2$s來取代您的密碼。%3$s不需要授權存取您的私訊，此外掛不需要該權限。"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:710
msgid "Checking connection..."
msgstr "正在檢查連線..."

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:725
msgid "Account Manager not available."
msgstr "帳號管理員不可用。"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:734
msgid "Enable Multi-Account Support"
msgstr "啟用多帳號支援"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:737
msgid "Connect multiple Bluesky accounts for syndication and display switching."
msgstr "連結多個 Bluesky 帳號，用於同步與切換顯示。"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:743
msgid "Connected Accounts"
msgstr "已連結的帳號"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:745
msgid "Active account:"
msgstr "使用中帳號："

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:746
msgid "Is the default account used for widgets, shortcodes & blocks if no other account is specified."
msgstr "若未指定其他帳號，此為 widget、shortcode 和區塊使用的預設帳號。"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:749
msgid "Auto-Syndicate:"
msgstr "自動同步："

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:750
msgid "If checked, it'll syndicate all new posts, unless you filter it by including/excluding categorie. (See Syndication tab)"
msgstr "若勾選，將同步所有新文章，除非您透過包含/排除分類來篩選。（請參閱同步分頁）"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:762
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:763
msgid "Handle"
msgstr "代號"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:764
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:765
msgid "Auto-Syndicate"
msgstr "自動同步"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:766
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:781
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:795
msgid "Authenticated"
msgstr "已驗證"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:801
msgid "Credentials Configured"
msgstr "憑證已設定"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:806
msgid "Not Authenticated"
msgstr "未驗證"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:832
msgid "Make Active"
msgstr "設為使用中"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:842
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:853
msgid "No accounts connected yet."
msgstr "尚未連結任何帳號。"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:857
msgid "Add New Account"
msgstr "新增帳號"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:865
msgid "Account Name"
msgstr "帳號名稱"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:867
msgid "e.g., Personal Account"
msgstr "例如：個人帳號"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:870
msgid "Bluesky Handle"
msgstr "Bluesky 代號"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:877
msgid "App Password"
msgstr "應用程式密碼"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:882
msgid "Create an %1$sApp Password%2$s on Bluesky."
msgstr "在 Bluesky 上建立%1$s應用程式密碼%2$s。"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:891
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:897
msgid "Add Account"
msgstr "新增帳號"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:900
msgid "Click \"Save Changes\" to save the new account."
msgstr "點選「儲存變更」以儲存新帳號。"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:921
msgid "Automatically syndicate new posts to BlueSky. You can change this behaviour post by post while editing it."
msgstr "自動將新文章同步到 BlueSky。您可以在編輯時逐篇文章更改此行為。"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:954
msgid "Pause all syndication to Bluesky. When enabled, no posts will be syndicated to any account. Use this for maintenance or troubleshooting."
msgstr "暫停所有到 Bluesky 的同步。啟用後，不會將任何文章同步到任何帳號。可用於維護或故障排除。"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:975
#: blocks/bluesky-posts-feed.js:116
#: blocks/bluesky-profile-card.js:116
msgid "System Preference"
msgstr "系統偏好"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:981
#: blocks/bluesky-posts-feed.js:123
#: blocks/bluesky-profile-card.js:123
msgid "Light"
msgstr "淺色"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:986
#: blocks/bluesky-posts-feed.js:127
#: blocks/bluesky-profile-card.js:127
msgid "Dark"
msgstr "深色"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1004
msgid "Enter the number of posts to display (1-10) - 5 is set by default"
msgstr "輸入要顯示的貼文數量（1-10）- 預設為 5"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1026
msgid "If checked, your replies will not be displayed in your feed."
msgstr "若勾選，您的回覆將不會顯示在動態牆中。"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1048
msgid "If checked, the reposts won't be displayed in your feed."
msgstr "若勾選，轉貼將不會顯示在動態牆中。"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1070
msgid "If checked, videos, images, and link cards won't be displayed in your feed."
msgstr "若勾選，影片、圖片和連結卡片將不會顯示在動態牆中。"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1092
msgid "If checked, like, repost, reply, and quote counters won't be displayed in your feed."
msgstr "若勾選，按讚、轉貼、回覆和引用計數器將不會顯示在動態牆中。"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1119
msgid "Days"
msgstr "天"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1131
msgid "Hours"
msgstr "小時"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1143
msgid "Minutes"
msgstr "分鐘"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1149
msgid "Set to 0 in all fields to disable the cache."
msgstr "將所有欄位設為 0 以停用快取。"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1172
msgid "Enable Bluesky discussion display below your syndicated posts."
msgstr "在已同步的文章下方啟用 Bluesky 討論顯示。"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1187
msgid "This option is only available when multi-account support is enabled."
msgstr "此選項僅在啟用多帳號支援時可用。"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1197
msgid "No accounts available. Please add an account first."
msgstr "沒有可用的帳號，請先新增帳號。"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1217
msgid "Choose which account's Bluesky thread to display for discussions."
msgstr "選擇要顯示哪個帳號的 Bluesky 討論串。"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1237
msgid "Display multiple levels of replies (replies to replies)."
msgstr "顯示多層回覆（回覆的回覆）。"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1263
msgid "Collapse nested replies by default (only available if multiple levels are enabled)."
msgstr "預設收合巢狀回覆（僅在啟用多層時可用）。"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1287
msgid "Display like and share counters for individual replies."
msgstr "顯示每則回覆的按讚與分享計數器。"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1312
msgid "Display a link to reply on Bluesky for each reply."
msgstr "為每則回覆顯示「在 Bluesky 上回覆」的連結。"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1336
msgid "Display images, videos, and other attachments in replies."
msgstr "在回覆中顯示圖片、影片及其他附件。"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1355
msgid "Plugin Health"
msgstr "外掛健康狀態"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1412
msgid "Account manager not available."
msgstr "帳號管理員不可用。"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1434
msgid "Circuit breaker open for: %s"
msgstr "斷路器已開啟：%s"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1453
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1568
msgid "Profile Card Cache:"
msgstr "個人檔案卡片快取："

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1457
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1470
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1483
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1496
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1578
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1608
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1640
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1670
msgid "Active (expires in %s)"
msgstr "使用中（%s 後到期）"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1461
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1474
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1487
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1500
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1589
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1619
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1651
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1681
msgid "Not cached"
msgstr "未快取"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1466
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1598
msgid "Posts Feed Cache:"
msgstr "貼文動態牆快取："

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1479
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1630
msgid "Access Token Cache:"
msgstr "存取權杖快取："

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1492
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1660
msgid "Refresh Token Cache:"
msgstr "重新整理權杖快取："

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1527
msgid "Activity logger not available."
msgstr "活動記錄器不可用。"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1558
msgid "Current cache status:"
msgstr "目前快取狀態："

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1712
msgid "expired"
msgstr "已過期"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1725
msgid "%d day"
msgid_plural "%d days"
msgstr[0] "%d 天"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1739
msgid "%d hour"
msgid_plural "%d hours"
msgstr[0] "%d 小時"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1767
msgid "%d second"
msgid_plural "%d seconds"
msgstr[0] "%d 秒"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1807
msgid "Account removed successfully."
msgstr "帳號已成功移除。"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1810
msgid "%d post was associated with this account."
msgid_plural "%d posts were associated with this account."
msgstr[0] "%d 篇文章與此帳號相關聯。"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1850
msgid "Active account switched successfully."
msgstr "使用中帳號已成功切換。"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1892
msgid "Discussion account updated successfully."
msgstr "討論帳號已成功更新。"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1918
msgid "Security check failed. Please try again."
msgstr "安全性驗證失敗，請再試一次。"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1959
msgid "Category rules updated for %d account."
msgid_plural "Category rules updated for %d accounts."
msgstr[0] "已為 %d 個帳號更新分類規則。"

#: classes/widgets/BlueSky_Posts_Widget.php:11
#: classes/widgets/BlueSky_Posts_Widget.php:36
msgid "BlueSky Latest Posts"
msgstr "BlueSky 最新貼文"

#: classes/widgets/BlueSky_Posts_Widget.php:12
msgid "Displays latest BlueSky posts"
msgstr "顯示最新的 BlueSky 貼文"

#: classes/widgets/BlueSky_Posts_Widget.php:55
#: classes/widgets/BlueSky_Profile_Widget.php:54
msgid "Display Account:"
msgstr "顯示帳號："

#: classes/widgets/BlueSky_Profile_Widget.php:11
#: classes/widgets/BlueSky_Profile_Widget.php:35
msgid "BlueSky Profile"
msgstr "BlueSky 個人檔案"

#: classes/widgets/BlueSky_Profile_Widget.php:12
msgid "Displays BlueSky profile card"
msgstr "顯示 BlueSky 個人檔案卡片"

#: templates/admin/settings-category-rules.php:30
msgid "Connect at least one Bluesky account to configure category rules."
msgstr "請至少連結一個 Bluesky 帳號以設定分類規則。"

#: templates/admin/settings-category-rules.php:34
msgid "Enable auto-syndicate on at least one account to configure category rules."
msgstr "請至少在一個帳號上啟用自動同步，才能設定分類規則。"

#: templates/admin/settings-category-rules.php:38
msgid "Create categories in WordPress to set up syndication rules."
msgstr "在 WordPress 中建立分類以設定同步規則。"

#: templates/admin/settings-category-rules.php:42
msgid "Unknown Account"
msgstr "未知帳號"

#: templates/admin/settings-category-rules.php:61
msgid "Include Categories"
msgstr "包含分類"

#: templates/admin/settings-category-rules.php:64
msgid "Only syndicate posts with at least one of these categories (OR logic)."
msgstr "僅同步包含至少一個這些分類的文章（OR 邏輯）。"

#: templates/admin/settings-category-rules.php:85
msgid "Exclude Categories"
msgstr "排除分類"

#: templates/admin/settings-category-rules.php:88
msgid "Never syndicate posts with any of these categories (higher priority than include)."
msgstr "永不同步包含任何這些分類的文章（優先權高於包含）。"

#: templates/admin/settings-page.php:27
msgid "Bluesky Settings Menu"
msgstr "Bluesky 設定選單"

#: templates/admin/settings-page.php:32
msgid "Account Settings"
msgstr "帳號設定"

#: templates/admin/settings-page.php:49
msgid "Syndication"
msgstr "同步"

#: templates/admin/settings-page.php:55
msgid "Discussions"
msgstr "討論"

#: templates/admin/settings-page.php:64
#: templates/admin/settings-page.php:92
msgid "Styles"
msgstr "樣式"

#: templates/admin/settings-page.php:72
msgid "About"
msgstr "關於"

#: templates/admin/settings-page.php:97
msgid "Decide how you want your Bluesky blocks to look like!"
msgstr "決定您希望 Bluesky 區塊呈現的外觀！"

#: templates/admin/settings-page.php:106
#: templates/admin/settings-page.php:116
#: blocks/bluesky-posts-feed.js:112
#: blocks/bluesky-profile-card.js:112
msgid "Theme"
msgstr "佈景主題"

#: templates/admin/settings-page.php:148
msgid "Profile Customization"
msgstr "個人檔案自訂"

#: templates/admin/settings-page.php:153
msgid "Profile Layout"
msgstr "個人檔案版面"

#: templates/admin/settings-page.php:158
msgid "Choose the default layout for your profile card."
msgstr "選擇個人檔案卡片的預設版面。"

#: templates/admin/settings-page.php:167
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: templates/admin/settings-page.php:179
#: blocks/bluesky-posts-feed.js:70
#: blocks/bluesky-profile-card.js:70
msgid "Compact"
msgstr "精簡"

#: templates/admin/settings-page.php:189
msgid "Profile Font Styling"
msgstr "個人檔案字型樣式"

#: templates/admin/settings-page.php:194
msgid "Tweak the font sizes for the profile card."
msgstr "調整個人檔案卡片的字型大小。"

#: templates/admin/settings-page.php:216
#: templates/admin/settings-page.php:477
msgid "Name/Pseudo"
msgstr "名稱/暱稱"

#: templates/admin/settings-page.php:228
#: templates/admin/settings-page.php:489
msgid "Nickhandle"
msgstr "Nickhandle"

#: templates/admin/settings-page.php:240
msgid "Counters"
msgstr "計數器"

#: templates/admin/settings-page.php:252
msgid "Biography"
msgstr "個人簡介"

#: templates/admin/settings-page.php:409
msgid "Feed Customization"
msgstr "動態牆自訂"

#: templates/admin/settings-page.php:414
msgid "Feed Layout"
msgstr "動態牆版面"

#: templates/admin/settings-page.php:419
msgid "Pick the layout that suits you best. Be careful, some of them could come later, and with specific pre-defined options. (e.g. \"no-replies\" by default)"
msgstr "選擇最適合您的版面。請注意，部分版面可能日後才會推出，且會有特定的預設選項。（例如預設「不顯示回覆」）"

#: templates/admin/settings-page.php:428
msgid "Default layout"
msgstr "預設版面"

#: templates/admin/settings-page.php:440
msgid "Light Weight Layout"
msgstr "輕量版面"

#: templates/admin/settings-page.php:450
msgid "Feed Font Styling"
msgstr "動態牆字型樣式"

#: templates/admin/settings-page.php:455
msgid "Tweak the font sizes for the posts feed."
msgstr "調整貼文動態牆的字型大小。"

#: templates/admin/settings-page.php:501
msgid "Post Content"
msgstr "貼文內容"

#: templates/admin/settings-page.php:513
msgid "External Title"
msgstr "外部標題"

#: templates/admin/settings-page.php:525
msgid "External Description"
msgstr "外部說明"

#: templates/admin/settings-page.php:537
msgid "External URL"
msgstr "外部網址"

#: templates/admin/settings-page.php:549
msgid "StarterPack Name"
msgstr "StarterPack 名稱"

#: templates/admin/settings-page.php:705
msgid "Syndication Settings"
msgstr "同步設定"

#: templates/admin/settings-page.php:706
msgid "Control global syndication behavior and configure category-based routing rules for your accounts."
msgstr "控制全域同步行為，並為您的帳號設定以分類為基礎的路由規則。"

#: templates/admin/settings-page.php:708
msgid "Global Syndication Control"
msgstr "全域同步控制"

#: templates/admin/settings-page.php:714
msgid "Pause All Syndication"
msgstr "暫停所有同步"

#: templates/admin/settings-page.php:728
msgid "Category Rules"
msgstr "分類規則"

#: templates/admin/settings-page.php:729
msgid "Configure which categories should be syndicated to which accounts. If no rules are set, all posts will be syndicated."
msgstr "設定哪些分類應同步到哪些帳號。若未設定規則，所有文章都會被同步。"

#: templates/admin/settings-page.php:733
msgid "%1$sInclude:%2$s Only syndicate posts with these categories.%3$s%1$sExclude%2$s: Never syndicate posts with these categories. If no rules are set, all posts syndicate."
msgstr "%1$s包含：%2$s 僅同步具有這些分類的文章。%3$s%1$s排除%2$s：永不同步具有這些分類的文章。若未設定規則，所有文章都會被同步。"

#: templates/admin/settings-page.php:749
msgid "About this plugin"
msgstr "關於此外掛"

#: templates/admin/settings-page.php:756
msgid "This plugin is written by %s."
msgstr "此外掛由 %s 開發。"

#: templates/admin/settings-page.php:761
msgid "This extension is not an official BlueSky plugin."
msgstr "此擴充功能並非 BlueSky 官方外掛。"

#: templates/admin/settings-page.php:770
msgid "Need help with something? Have a suggestion? %1$sAsk away%2$s."
msgstr "需要幫助嗎？有建議嗎？%1$s歡迎提問%2$s。"

#: templates/admin/settings-page.php:778
msgid "You want to contribute to this project? %1$sHere is the Github Repository%2$s."
msgstr "想要貢獻此專案嗎？%1$s這是 Github 儲存庫%2$s。"

#: templates/admin/settings-page.php:787
msgid "Rate this plugin on WordPress.org"
msgstr "在 WordPress.org 上為此外掛評分"

#: templates/admin/settings-page.php:795
msgid "Want to support the plugin? %1$sGive a review%2$s"
msgstr "想要支持此外掛嗎？%1$s留下評論%2$s"

#: templates/admin/settings-page.php:808
msgid "Support the Developer"
msgstr "支持開發者"

#: templates/admin/settings-page.php:812
msgid "This plugin is free and built with care on personal time. If it saves you time or brings value to your site, consider buying the developer a coffee (or two)!"
msgstr "此外掛是免費的，由開發者利用個人時間用心打造。如果它為您節省了時間或為您的網站帶來價值，歡迎請開發者喝杯咖啡！"

#: templates/admin/settings-page.php:819
msgid "PayPal"
msgstr "PayPal"

#: templates/admin/settings-page.php:823
msgid "Revolut"
msgstr "Revolut"

#: templates/admin/settings-page.php:828
msgid "Some Plugin Engine Info"
msgstr "外掛引擎資訊"

#: templates/admin/settings-page.php:836
msgid "About the shortcodes"
msgstr "關於 shortcode"

#: templates/admin/settings-page.php:843
msgid "You can use the following shortcodes to display your BlueSky profile and posts: %1$s and %2$s."
msgstr "您可以使用以下 shortcode 來顯示您的 BlueSky 個人檔案和貼文：%1$s 和 %2$s。"

#: templates/admin/settings-page.php:851
msgid "By default, the shortcodes use the global settings, but you can decide to override them thanks to the attributes described on this page."
msgstr "shortcode 預設使用全域設定，但您可以透過此頁面上描述的屬性來覆蓋它們。"

#: templates/admin/settings-page.php:856
msgid "You can also use the Gutenberg blocks to display the profile card and posts feed."
msgstr "您也可以使用 Gutenberg 區塊來顯示個人檔案卡片和貼文動態牆。"

#: templates/admin/settings-page.php:863
msgid "Shortcodes Demo"
msgstr "Shortcode 示範"

#: templates/admin/settings-page.php:869
msgid "Profile Card"
msgstr "個人檔案卡片"

#: templates/admin/settings-page.php:873
msgid "The profile shortcode will display your BlueSky profile card. It uses the following attributes:"
msgstr "個人檔案 shortcode 將顯示您的 BlueSky 個人檔案卡片。它使用以下屬性："

#: templates/admin/settings-page.php:878
msgid "The layout to use. Options are \"default\" and \"compact\". Default uses the global setting."
msgstr "使用的版面配置。選項為「default」和「compact」。預設使用全域設定。"

#: templates/admin/settings-page.php:882
msgid "Whether to display the profile banner. Default is true."
msgstr "是否顯示個人檔案橫幅。預設為 true。"

#: templates/admin/settings-page.php:886
msgid "Whether to display the profile avatar. Default is true."
msgstr "是否顯示個人檔案頭像。預設為 true。"

#: templates/admin/settings-page.php:890
msgid "Whether to display follower/following counts. Default is true."
msgstr "是否顯示追蹤者/追蹤中的數量。預設為 true。"

#: templates/admin/settings-page.php:894
msgid "Whether to display the profile bio. Default is true."
msgstr "是否顯示個人簡介。預設為 true。"

#: templates/admin/settings-page.php:898
msgid "The theme to use for displaying the profile. Options are \"light\", \"dark\", and \"system\". Default is \"system\"."
msgstr "顯示個人檔案使用的佈景主題。選項為「light」、「dark」和「system」。預設為「system」。"

#: templates/admin/settings-page.php:902
msgid "Additional CSS class to apply to the profile card."
msgstr "套用到個人檔案卡片的額外 CSS 類別。"

#: templates/admin/settings-page.php:907
#: templates/admin/settings-page.php:974
msgid "The UUID of a specific account to display. Leave empty to use the active account. %1$sFind your Bluesky DID%2$s."
msgstr "要顯示的特定帳號 UUID。留空以使用使用中帳號。%1$s查詢您的 Bluesky DID%2$s。"

#: templates/admin/settings-page.php:916
msgid "This is how your BlueSky profile card will look like:"
msgstr "您的 BlueSky 個人檔案卡片將會呈現如下："

#: templates/admin/settings-page.php:931
msgid "Last Posts Feed"
msgstr "最新貼文動態牆"

#: templates/admin/settings-page.php:936
msgid "The last posts shortcode will display your last posts feed. It uses the following attributes:"
msgstr "最新貼文 shortcode 將顯示您的最新貼文動態牆。它使用以下屬性："

#: templates/admin/settings-page.php:941
msgid "Override the feed layout. Options are \"default\", \"layout_2\" or \"compact\" (compact with header). Leave empty to use the global setting."
msgstr "覆蓋動態牆版面。選項為「default」、「layout_2」或「compact」（含標題的精簡版）。留空以使用全域設定。"

#: templates/admin/settings-page.php:945
msgid "Whether to display embedded media in the posts. Default is true."
msgstr "是否在貼文中顯示嵌入的媒體。預設為 true。"

#: templates/admin/settings-page.php:949
msgid "Whether to display embedded images in the posts. Default is true."
msgstr "是否在貼文中顯示嵌入的圖片。預設為 true。"

#: templates/admin/settings-page.php:953
msgid "Whether to hide your replies, or include them in your feed. Default is true."
msgstr "是否隱藏您的回覆，或將其包含在動態牆中。預設為 true。"

#: templates/admin/settings-page.php:957
msgid "Whether to hide the reposts, or include them in your feed. Default is true."
msgstr "是否隱藏轉貼，或將其包含在動態牆中。預設為 true。"

#: templates/admin/settings-page.php:961
msgid "The number of posts to display. Default is 5."
msgstr "要顯示的貼文數量。預設為 5。"

#: templates/admin/settings-page.php:965
msgid "Whether to hide like, repost, reply, and quote counters. Default is false."
msgstr "是否隱藏按讚、轉貼、回覆和引用計數器。預設為 false。"

#: templates/admin/settings-page.php:969
msgid "The theme to use for displaying the posts. Options are \"light\", \"dark\", and \"system\". Default is \"system\"."
msgstr "顯示貼文使用的佈景主題。選項為「light」、「dark」和「system」。預設為「system」。"

#: templates/admin/settings-page.php:983
msgid "This is how your last posts feed will look like:"
msgstr "您的最新貼文動態牆將會呈現如下："

#: templates/admin/settings-page.php:1004
msgid "Support the plugin"
msgstr "支持此外掛"

#: templates/admin/settings-page.php:1011
msgid "Support this Plugin"
msgstr "支持此外掛"

#: templates/admin/settings-page.php:1015
msgid "This plugin is free, open-source, and maintained on personal time. If it helps you connect with the Bluesky community, a small donation goes a long way!"
msgstr "此外掛是免費且開源的，由開發者利用個人時間維護。如果它幫助您連結了 Bluesky 社群，一點小額捐款將會帶來很大的幫助！"

#: templates/admin/settings-page.php:1022
msgid "Donate via PayPal"
msgstr "透過 PayPal 捐款"

#: templates/admin/settings-page.php:1026
msgid "Donate via Revolut"
msgstr "透過 Revolut 捐款"

#: templates/admin/settings-page.php:1029
msgid "Thank you for your generosity!"
msgstr "感謝您的慷慨支持！"

#: templates/admin/settings-page.php:1043
#: templates/admin/settings-page.php:1050
msgid "Debug Bar"
msgstr "除錯工具列"

#: templates/admin/settings-page.php:1055
msgid "Former plugin's options (kept for retro-compatibility)"
msgstr "舊版外掛選項（保留以維持向下相容性）"

#: templates/admin/settings-page.php:1062
msgid "Multi-Account: Accounts"
msgstr "多帳號：帳號"

#: templates/admin/settings-page.php:1069
msgid "Multi-Account: Active Account"
msgstr "多帳號：使用中帳號"

#: templates/admin/settings-page.php:1076
msgid "Multi-Account: Global Settings"
msgstr "多帳號：全域設定"

#: templates/admin/settings-page.php:1083
msgid "Multi-Account: Schema Version"
msgstr "多帳號：結構版本"

#: templates/frontend/posts-list.php:21
msgid "List of the latest Bluesky Posts"
msgstr "最新 Bluesky 貼文列表"

#: templates/frontend/posts-list.php:52
msgid "See Bluesky Profile"
msgstr "查看 Bluesky 個人檔案"

#. translators: %s is the post author's display name
#: templates/frontend/posts-list.php:83
msgid "View post by %s on Bluesky"
msgstr "在 Bluesky 上查看 %s 的貼文"

#: templates/frontend/posts-list.php:398
msgid "%s like"
msgid_plural "%s likes"
msgstr[0] "%s 個讚"

#: templates/frontend/posts-list.php:420
msgid "%s repost"
msgid_plural "%s reposts"
msgstr[0] "%s 則轉貼"

#: templates/frontend/posts-list.php:442
msgid "%s reply"
msgid_plural "%s replies"
msgstr[0] "%s 則回覆"

#: templates/frontend/posts-list.php:464
msgid "%s quote"
msgid_plural "%s quotes"
msgstr[0] "%s 則引用"

#: templates/frontend/posts-list.php:513
msgid "No posts yet"
msgstr "尚無貼文"

#. translators: %s is the Bluesky handle
#: templates/frontend/profile-banner-compact.php:43
#: templates/frontend/profile-card.php:39
msgid "@%s on Bluesky"
msgstr "@%s 在 Bluesky 上"

#: templates/frontend/profile-banner-compact.php:57
#: templates/frontend/profile-card.php:48
msgid "Followers"
msgstr "追蹤者"

#: templates/frontend/profile-banner-compact.php:58
#: templates/frontend/profile-card.php:55
msgid "Following"
msgstr "追蹤中"

#: templates/frontend/profile-banner-compact.php:59
#: templates/frontend/profile-card.php:62
msgid "Posts"
msgstr "貼文"

#: templates/frontend/stale-indicator.php:21
msgid "Last updated %s ago"
msgstr "上次更新於 %s 前"

#: blocks/bluesky-posts-feed.js:31
#: blocks/bluesky-profile-card.js:31
msgid "Account"
msgstr "帳號"

#: blocks/bluesky-posts-feed.js:35
#: blocks/bluesky-profile-card.js:35
msgid "Display Account"
msgstr "顯示帳號"

#: blocks/bluesky-posts-feed.js:48
msgid "Posts Display Options"
msgstr "貼文顯示選項"

#: blocks/bluesky-posts-feed.js:55
#: blocks/bluesky-profile-card.js:55
msgid "Layout"
msgstr "版面"

#: blocks/bluesky-posts-feed.js:59
#: blocks/bluesky-profile-card.js:59
msgid "Default (global setting)"
msgstr "預設（全域設定）"

#: blocks/bluesky-posts-feed.js:66
#: blocks/bluesky-profile-card.js:66
msgid "Normal"
msgstr "一般"

#: blocks/bluesky-posts-feed.js:80
msgid "Display Embeds"
msgstr "顯示嵌入內容"

#: blocks/bluesky-posts-feed.js:88
msgid "Hide Replies"
msgstr "隱藏回覆"

#: blocks/bluesky-posts-feed.js:96
msgid "Hide Reposts"
msgstr "隱藏轉貼"

#: blocks/bluesky-posts-feed.js:104
msgid "Hide Counters"
msgstr "隱藏計數器"

#: blocks/bluesky-posts-feed.js:137
msgid "Number of Posts"
msgstr "貼文數量"

#: blocks/bluesky-posts-feed.js:156
msgid "BlueSky Posts Feed"
msgstr "BlueSky 貼文動態牆"

#: blocks/bluesky-posts-feed.js:160
#: blocks/bluesky-profile-card.js:150
msgid "social"
msgstr "社群"

#: blocks/bluesky-posts-feed.js:161
msgid "feed"
msgstr "動態牆"

#: blocks/bluesky-posts-feed.js:162
msgid "posts"
msgstr "貼文"

#: blocks/bluesky-pre-publish-panel.js:97
msgid "Unable to generate preview."
msgstr "無法產生預覽。"

#: blocks/bluesky-pre-publish-panel.js:106
msgid "Error loading preview."
msgstr "載入預覽時發生錯誤。"

#: blocks/bluesky-pre-publish-panel.js:173
#: blocks/bluesky-sidebar-panel.js:251
msgid "Category rules will prevent syndication to this account."
msgstr "分類規則將阻止同步到此帳號。"

#: blocks/bluesky-pre-publish-panel.js:243
#: blocks/bluesky-sidebar-panel.js:305
msgid "Post text:"
msgstr "貼文內容："

#: blocks/bluesky-pre-publish-panel.js:249
#: blocks/bluesky-sidebar-panel.js:312
msgid "Auto-generated from title and excerpt"
msgstr "自動從標題與摘要產生"

#: blocks/bluesky-pre-publish-panel.js:277
#: blocks/bluesky-sidebar-panel.js:333
msgid "Reset to default"
msgstr "重設為預設值"

#: blocks/bluesky-pre-publish-panel.js:327
#: blocks/bluesky-sidebar-panel.js:287
msgid "Don't syndicate this post"
msgstr "不要同步此文章"

#: blocks/bluesky-pre-publish-panel.js:351
msgid "Loading preview..."
msgstr "正在載入預覽..."

#: blocks/bluesky-pre-publish-panel.js:391
msgid "Refresh Preview"
msgstr "重新整理預覽"

#: blocks/bluesky-profile-card.js:48
msgid "Profile Display Options"
msgstr "個人檔案顯示選項"

#: blocks/bluesky-profile-card.js:80
msgid "Display Banner"
msgstr "顯示橫幅"

#: blocks/bluesky-profile-card.js:88
msgid "Display Avatar"
msgstr "顯示頭像"

#: blocks/bluesky-profile-card.js:96
msgid "Display Counters"
msgstr "顯示計數器"

#: blocks/bluesky-profile-card.js:104
msgid "Display Bio"
msgstr "顯示個人簡介"

#: blocks/bluesky-profile-card.js:146
msgid "BlueSky Profile Card"
msgstr "BlueSky 個人檔案卡片"

#: blocks/bluesky-profile-card.js:151
msgid "account"
msgstr "帳號"

#: blocks/bluesky-profile-card.js:152
msgid "card"
msgstr "卡片"

#: blocks/bluesky-sidebar-panel.js:347
msgid "Preview:"
msgstr "預覽："

#: blocks/bluesky-sidebar-panel.js:355
msgid "(Title and excerpt will be used)"
msgstr "（將使用標題與摘要）"
